究竟最多人出國留學嘅u係咪昆士蘭大學

一問人邊個國家讀，一講澳洲就唔講咁多，即刻問佢係咪UQ讀，身邊好幾個人都係揀嗰度，就連某中同讀個master都去UQ，咩玩法？

0/10

低汁 0/10

UQ 咁撚廢
收生要求又低
啲course都係用嚟俾人技術移民架咋
啲垃圾學生仲唔仆過去讀?

睇清楚台先入嚟啦

排名好似唔係太差？

做過agent
見到好多同行用排名嚟fake鳩啲人入去
講質素都唔會去澳洲啦
一係就unsw/usyd

最多好似係嗰間乜㞗 new Wales u

melb u monash

點夠unsw多

佢地個Kong soc 搞到好大

呢間香港人比例有無50%?

出咗唔少龍心

外國好多收份唔高，不過uq收分低係事實
通常都係讀bbq,ba.反而專科少d,最多係accounting.
利申：讀緊

unsw > all
unsw出晒名(花名)係香港人大學
全球應該無一間大學嘅香港人多過佢

uq 廢?
收皮la on9仔
讀多啲書先出黎吠

UQ=IVE

何知為fake ?

in unsw we trust

33 % of international output
仲未計用BNO澳洲passport 入去讀嗰班

講收分夠anu低?
不過人地係世界頂尖研究型大學佢點玩都吹佢唔脹